飛東京機票價錢一問

唔好意思咁多位巴絲
想問下如果四月頭或四月中左右飛東京
機票一張大約三千五，連埋女朋友果張就七千，
價錢算唔算正常？

因為想博下睇唔睇到櫻花，同埋好似冇平價機票買
所以想問下你地意見

點會冇平機票

5000-6000 都得啦

正常價錢lor

無平無貴

上年差唔多時間去1000蚊到

屌on9，睇錯千五，三千五認真?

香港航空連稅都係2000蚊左右
時間可能差,但3500去東京真的貴
國泰Fanfare連稅都只係27xx

認真 香港航空
定因爲復活節先咁貴

唔識就Google下唔難掛

同埋呢度好似有post講平機票

咁可能你食正時間啦

我3月尾-4月頭

時間好d

我同家姐兩個唔洗2000

假期實貴

廉航點同傳統比

漏左講大約stay十日

撞岩復活節差唔多啦

今年三月尾去到成五千

我之前機票1300蚊左右

睇下有冇得早幾日/遲幾日
食正假期貴到仆街

上前去647來回連稅

一班ON9 QUOTE廉航做乜9

講緊hong kong airline 定hong kong express

十日傳統航空係一定貴，五千有找已經算平

keep住check櫻花情報
到時東京冇咪搭車去鄰近地方

呢個時間黎講
非廉航既話係算正常既

個個係度撻自己搭廉航個價，九唔搭八
時間又唔撚係一樣

認真答樓主，假期仲要有櫻花季傳統航空嚟計正常價

唔該曬咁多位

佢問無平機票

我咪講返個平機票價錢比佢等佢自己衡量

你係無腦定輕度弱智

你認真？ 今年撞正復活節喎 點會唔駛2000

我之前櫻花期加復活節坐 peach 關西凌晨到夜晚九點關西走兩位要萬二。

啲人撻嘅係幾時？同樓主一樣係假期？有無行李？去足十日唔洗行李？你搵到同時間又包行李六百幾蚊嘅機票記住益埋我。六百幾單程都肯制呀

Over 7日仲要連紅假差唔多啦

你而加先買差不多喇

四月中啦
過晒復活應該平啲

ON9, 人地平機票係指好似FB Page Promote 特價既機票, 即係HK Airline, 國泰果D
鬼唔知廉航係平, 我而家上去即刻買都平啦

BTW如果真係要買平機票要搶, 搶到最平1300就有交易

14/4-21/4 三千三百幾CX

唔乎合樓主十日要求

舊年復活節
坐ANA 3000
傳統航空公司就3000已經係最低消費

想平又非廉航就應該得番埃塞俄比亞航空，同逢三，五，日先有
但做到5月尾就無

而家得番埃航先做到
當然唔計hk airline呢間garbage，已經當左佢係廉航

國泰fanfare又係得啖笑，佢平到得2700，又限晒日期同多數午去早返，靚少少時間起碼4000

利申 新年前1星期去東京，埃航，4300，一程business一程econ

淡季ANA就認真抵屌
但幾何淡季有時間去

咩app?佢會唔會自動計埋優惠(如果航空公司有)

埃航 4月13去 4月18返 平過上面啦，又唔係廉航

可唔可以搭單問留學機票
都係東京

想3-25左右飛到 8-14返
依家啲傳統航空公司係咪未出offer?
快運加加下都2500諗緊可唔可以加啲坐好啲

好彩上年5月已經買定埃航
3月28-4月8 下午機去早返
連稅2044

Skyscanner 都唔識用

買左香港航空 4月10-17 千五 不過西時間
4月頭巴打唔洗諗平 撞正假期+櫻花

5月7到12呢
見hkexpress早機去晚機返連埋來回20kg行李total 1700 倒1個人
但又好驚佢會cancel flight

三月中買左8日JAL $2800 我都唔識分平定貴

6-14/4 hkexpress 2355飛 番黎係1915左右
連埋行李好似1700有找

買左3月尾4月頭26xx早去晚返